金正恩街坊Look視察工廠 笑到見牙唔見眼

(新增動新聞)
北韓官媒周三報道領袖金正恩與夫人李雪主一同視察海鮮醬廠等工廠，了解生產情況，他未有穿上常見的中山裝示人，反而頭戴草帽配寬鬆白上衣及西裝褲，一身「街坊Look」出場，認真親民貼地。

金正恩與李雪主視察金山浦海鮮醬加工廠，期間他要求工人聆聽人民所需，改善海鮮醬味道，以及增加海鮮醬品種，為人民的飲食生活做實際貢獻。未知是否當地天氣熱，金正恩才以一身輕鬆裝扮示人，不過李雪主以及其他高官仍穿著整齊陪伴視察。
報道未有提及金正恩視察工廠的確實時間，不過今次並非他首次到訪這間海鮮醬加工廠，工廠由軍方管理，2015年3月仍在興建時，金正恩已來到地盤視察，他去年1月在工廠落成後又再次到訪。
金正恩自6月底起不斷到全國各工廠視察，相信他最近身處黃海南道。
韓聯社

金正恩視察工廠開懷地笑

金正恩以「街坊Look」示人

金正恩與李雪主一同視察海鮮醬廠

屌你成個洪金寶咁

成個廢柴咁

雖然好似完全冇關係 但係笑撚左出黎

有冇巴打可以p到變路飛

有無高手可P到佢畀維尼或侵侵屌梗屎忽

第二張好似準備俾人後入咁

留名待笑

剷車牌

意境：維尼屌梗，侵侵喺隔離望住（即最右手邊位阿伯咁）

委員長

海賊王正恩

Chairman Kim

仲乜洪金寶寶

招牌笑容
屋企老人好中意佢 覺得佢好可愛

中山裝變牛仔裝
親中變親美好明顯：）

型

好似叫咩我有剷車牌 當年笑到仆街

終於有人記得

後面條女幾正 唔知屌過未

後面果個係李雪主, 佢老婆

我都記得佢

色情系列
好似叫

睇第一頁的縮圖以為係阿bob個肥閪cosplay金仔

係咪準備接iPhone 訂單

阿土伯

收兩家茶禮梗係開心啦

熱到佢著底衫， 後面仲著長軍服

做左功課未

最新潛力圖
侵侵見到應該指撚住黎笑

我呀爺d衫黎哦

雖然p得唔係好好 但個效果已經笑q死

有請高手

留名等高手出手

老翻海賊團

金仔打任咁耐
點解仲未有仔生
會唔會係金仔性......

幾型棍子

中雷死左
依家好似復活左

想要剷車叔暴力系列

lm